呢幾日TG公海有啲奇怪

呢幾日公海有啲奇怪；
有分別扮演最激的勇武 同 派膠的奇怪人士 製造分化，
又有唔同人在多個公海發fake news⋯
仲有同一系列嘅人湧入某個group嘅奇景。
唔係捉鬼，亦唔係話用呢個ID嘅人全部有問題。不過對家知道我哋有鍾意將啲嘢浪漫化嘅傾向。
If it was me, I would先係一個特定公海製造noise，再透過其他人散出去。
正正好似上面咁樣。
#大家睇路

希望多啲人改名做卡比

好似波台手足同時事台咁做都搞得亂連登啦, 出面照辦煮碗有幾難

講到口臭
貼連儂牆你都唔會係公海搵人搞啦
反而係開花會?